點解 signal ADD 唔到人 ?

我裝咗
佢裝咗

我 set 咗佢做聯絡人
正路 我應該揾到佢 add到佢 ?

試下用電話號碼search佢?